泰國義士獲釋即獄前示威：總理下台，否則升高抗爭！

集會頭領獲釋後當即豎三指：總理不下台將提升集會等級
2020年10月23日 - by hushjoker
SHARETWEETSHARE

泰國頭條新聞社訊據泰媒報導10月23日當地時間16：44於曼谷特別監獄，此前於13日被警方逮捕的集會頭領“湃道丁”被保釋出獄，許多民眾前來為其加油打氣。

湃道丁被釋放後便走上集會民眾在監獄前設置的演講台，手豎三指表示出獄後的首件事情便是趕巴育總理下台。隨後在第二次上台演講時稱，如果巴育總理不在明天之內辭職，將提高集會等級，並要求釋放還在獄中關押的7名集會頭領及集會人員。

據悉，今晨法院通過對湃道丁的保釋決定，因其仍是學生身份，且在獄中表現良好、無越獄及製造事端的跡象，法院同意以7萬泰銖的保釋金對其進行保釋。隨後，遠進黨議員本雅乍以議員身份做擔保代替現金保釋。 （編譯：hush 來源：ThaiPBS)

集會組織公佈23日集會地點
2020年10月23日 - by hushjoker
SHARETWEETSHARE

泰國頭條新聞社訊 據泰媒報導 10月23日，集會組織“解放青年”在其主頁發文公佈今日集會地點：
1.曼谷地區
15：00 HuaMak警察署前方
16：00 曼谷特別監獄前方
17：00 The Mall Bangkapi商場前方
2.北部地區
17：00 清邁府Thungphabod PPT加油站前方
16：00 南奔府Mahawong寺前方
3.中部地區
17：00 北欖坡府政府前方
4.東北部地區
17：00 孔敬府Ratchada Nuson公園
（編譯：hush 來源：Springnews）

釋放義士
總理下台

型撚到

泰國加油

香港人睇到未？
咁先叫做抗爭

泰國手足

請問睇到D咩？

blob:

香港人有議會戰線

2月：
沈旭暉：先贏功能組別，贏選委，再選黃絲特首，香港就贏

8月:

10月：
胡志偉：難只靠議會阻法案

這是騙子，721沒有元朗遊行
是上環遊行的人回到元朗被打

這個照片被泰國網友轉傳

黃之鋒都一出黎就包圍警總

保持學習嘅心

包圍警總嘅係無名無姓嘅示威者
黃之峰去到警總係叫人舉手投票散水

真係手足定點？

点
Brain is good, I hope everyone got one

明顯有中國人炒作

網上9up自稱黃絲，手足前手足後嘅大部分都只係湊熱鬧，叫冷氣軍師都抬舉左佢哋

見到721元朗“遊行“仲要問

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

推

Push

殘體字

升高抗爭？